飢餓遊戲係紀念都城以前出現過判亂嘅懲罰

其實係幾時？
冇睇過小說